支那央視播香港少女參加示威遭性侵 破綻百出遭狂轟

香港反送中運動已持續3個多月，中共黑招使盡而港人卻越戰越勇。近期，中共造謠抹黑更是無底線。央視13日轉播「16歲香港女孩曝曾被暴徒性侵視頻，意圖揭發示威者的所謂「醜聞」，但因破綻百出，遭網民一片狂轟。

9月13日，央視等中共多家黨媒轉述一段「16歲香港女孩曝曾被暴徒性侵視頻，視頻來自一個署名「深海魚」的人，在推特發布的兩條推文：講述一名14歲少女被朋友拉去參加集會，然後遭到多次性侵。

之後，推文中的少女年齡又變成16歲，少女聲稱自己曾遭多人性侵：「次次都是不同的人」，最後決定報警，「希望警察可以處理這班人渣」。

報導還拉親共香港特區行政會議成員羅范椒芬的說辭來墊背。

然而，中共黨媒意圖抹黑香港示威者的視頻，被指疑竇叢生，破綻百出，遭網民一片狂轟，痛批堂堂大國的喉舌造謠無底線。

網民痛批堂堂大國喉舌造謠無底線

「前兩天的版本是14歲，可能自己也覺得看不下去，現在改16歲了。這種沒有道德底線的謠言，竟然有官方媒體報出來，太無恥了」

「編的一點都不像！ 16歲的女孩兒，還專門開了一個推特帳號，公開自己的醜事？還次次不同人？！ 中宣部以為這招厲害，讓年輕人自己內訌去吧」。

「視頻完全是大陸的習慣做法，大亮屋子，背影的當事人，前景一盆栽，同國際上的習慣正好相反。另外，把吐字弄得含混不清的變聲也非常可疑」。

「這是一個廣東人假裝16歲香港女孩，眾多香港網友已證明，其用語不是香港話，思維也是大陸的，什麼『希望警察處理這些人渣』，即使通過變音，但用語，思維仍然露餡兒。」

「這麼拙劣的謠言，在推特由環球時報開始傳，現在再由央視來傳，只要內地觀眾信了就好，哪管香港人會怎麼想。謠言的背後是誰，也就可想而知了。」

「這是中共黨員們最熟悉的下三路招數，現在用這種低級齷齪的手段，誣陷香港年輕人，真是不得好死啊！」

對於央視轉播香港少女遭性侵的視頻。大陸微博也有眾多網民認為太假。

「晚上飯局聽兩個朋友聊天，說內地編劇寫香港故事很容易穿幫。一是不熟悉別人的語言，比如有兩個劇本，一個講14歲女孩失身，「落仔」說成「流產」，另一個講16歲女孩遭輪姦，「師兄」說成「學長」。二是不相信人家有法治，香港警察這麼好，兩個劇本裡的受害少女竟然都不報警，先跑去媒體賣慘，太假了。」

「環時把港府行政會議成員羅范椒芬，說的一句有少女『免費為勇武派提供性服務』一番話拿來佐證，結果香港有線新聞詢問羅如何證實這條消息時，她卻拿不出證據。最後被媒體追問不止，這位女士說：「信就信，不信就不信啦」。」

點解quote親嘅大陸網民留言咁一面倒against段造假片，而唔係屌香港人？難以置信

造假大蟈唔係浪得虛名

大陸人都唔信

連牆內網軍都帶唔到風
到底有幾柒

鬼叫佢咁多錯漏咩
如果認真做好D, 就引到班大陸人屌香港人啦

大陸人果然係 差不多先生, 做錯無D認真

好柒啊

Push

推

比警犬性侵

這是正式錄用的中國人？
我睇左啲乜？

香港人唔係咁易扮嫁

因為真係錯到
好心俾多少少錢 搵個香港大學生

有冇原片？

最重要係夾好口供

一時話自己14歲, 一時又16歲
好心專業小小

醬汁呢？

傻鳩

二是不相信人家有法治，香港警察這麼好，兩個劇本裡的受害少女竟然都不報警，先跑去媒體賣慘，太假了

又一例證證明支那人唔熟香港

人民日報無恥你地班大陸仔依家先知咩

學長

不要想太多 支那豬唔會用腦架
唔排除佢del過comment啦

呢位巴打你一定係冇養寵物啦如果你用啲好低級嘅手法呃隻狗，隻狗都會識畀個鄙視嘅表情畀你大陸人再蠢都好 ，智商都應該係同狗差唔多，所以佢哋會發覺段片係假一啲都唔出奇

呢個叫法好似得大陸同日本/韓國先會咁叫

成個背景好大陸

真係好撚柒，共產黨要做都做好D，你地D所謂分化既技術就係得呢D？

咁我搵老母拍條片 話自己去完撐警遊行比人性侵

唔好期待支那畜有思維能力

但長輩文宣片真係一個唔可以忽視既戰線！
好多廢老睇得多Ｄ愛國藍絲片就盲目被洗腦

小心伯母打柒你

香港人既盟友, 永遠都是台灣人, 美國人,日本人, 韓國人..........全世界既人

從來支那人 就唔係香港人盟友

日本叫前輩

係wo 好似台灣先咁叫

係先輩

14歲
學長流產犯婦人喎

野獸前輩

去撚左藍絲個邊？

仲會叫師兄師姐既咩 我果時都直接叫人地個名啦

之後會del哂留言

就信架啦

所以點解成日要消滅廣東話

因為扮唔到

二是不相信人家有法治，香港警察這麼好，兩個劇本裡的受害少女竟然都不報警，先跑去媒體賣慘，太假了。

哩點講錯左，搵警犬就真係比人強姦啦

因為呢D 先係真正既網民, 其他都係三毛

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

真係好撚7 求其請個本地藍絲作都好過呢件啦

證明港女啲jargon 喺獨特

連登人信晒3毛
當大陸3毛先係主流意見

其實香港人被洗腦程度同大陸人
差唔多

有睇過條片，笑到我pk不過更弱智既都總有儍仔信

講野唔正諗變撚，啲terms直頭未喺香港聽後生仔用過，乜撚野叫學長，村長我就知

男女都唔會講『學長』啦

香港少女係香港俾人姦唔搵香港傳媒反而去大陸搵央視做專訪？

一個tweet露哂底

大陸人本身都唔信黨媒D新聞
share黨媒既唔係公安就係三毛﹑藍屍
一般人真係唔會信D咁假既野

太睇得起大陸人

大陸人無咁多清醒既人, 大部份都仲係on99咁, 盲目想中國強大

事實上
大陸人 就算唔信中共, 佢地內心都係中華膠, 想出兵攻佔台灣
所以我從來唔會當大陸人係盟友

香港人既盟友, 是美國人,英國人, 日本人, 台灣人, 韓國人........
永遠都唔會是大陸人

美國人唔通唔係美國膠咩？
唔係中共膠就得

敵人的敵人 就是盟友

中共壓迫得最多係大陸人
要利用這點（落來香港買日用品）

香港人係推中華膠變成中共膠
分化佢哋先係出路

大陸人可以利用佢地做反共炮灰

但不是同路人

五毛來架

TWITTER 都仲有可能見到正常野

只要爭取同一方向就係同路人
睇下落來參加示威的大陸人

睇下香港藍絲
香港本土新界原居民
你唔會當佢哋係同路人

我地爭取係港獨
大陸人係反共, 但反港獨

唔係同一個方向

大陸排外省比香港人更多
每個省都睇唔起其他省

如果真係時候到的話
比香港天真獨派更勇

想有港獨，必須分化大陸人
14億人vs共產黨
（1% 都有1400萬）

定係700萬人vs共產黨加14億人？

媽呀

少女聲稱自己曾遭多人性侵：「次次都是不同的人」，最後決定報警，「希望警察可以處理這班人渣」。

聽日黑警記者會問下黑警，係咪真係有人報案

我信，佢一定係腥香港人，比藍屍義士搞大個土同性侵

太多錯，但係唔想打太多，講兩個最明顯

一：學長

二：疾會,（入聲字，係香港人應該明）

其實仲有聲調，成日尾位用喇，一聽都知講緊故仔咁

記者朋友請記低

指明港大同暴大嘅「學長」
你當其他u死架？

日本叫 「send 拜」(先輩)
韓國叫 「桑啤」(先輩)